有無淡友今朝好撚灰心

半夜起身已經諗住數銀紙
但內心同自己講
千其唔好gel頭住,
一陣美國夜期開市, 隨時彈返晒, 港股隨時唔跌,
因為已經發生過幾次係咁

瞓唔著
朝早六七點睇住美夜期無彈
個心定啲
瞓得返著

朝早十點起身
明明無輸錢
但真係火都嚟撚埋

轉燈啦

Bro 我都係咁
今朝好頹
平左d put

夾淡倉姐, 信念呢?

如果長遠係睇跌，一彈上果下再沽多少少